---
permalink: rth-manual
category: 添削保留対応
title: 作業マニュアル
---

### Introduction

**contents here**

### 作業の流れ

おおまかに

1. レッドマインに返答が来ているか確認
    - 営業部からの回答
    - 開発部からの回答
2. 優先対応企業の保留を返答
3. 1ページ目の1番上から対応
    - 複数人で対応する場合は、誰がどこから対応するかを相談し、被らないようにする

**作成中**

